係咪應該課金支持連登

岩岩熄登突然係到諗
連仔既壓力其實好大
例加要頂住d黑客
周不時比班黑警抖 要佢交資料

仲要差唔多成個6月連登其實係冇曬廣告
姐係停收入

我覺得除左蘋果立場要支持
其實我地都應該支持番lihkg

唔使問係咪應該
係一撚定要

推到有link

絕對願意！

推比連尼住睇

課撚左個冇廣告先啦!

我願意課多d

推

連仔不如開返廣告等班狗mon po都可以幫手搵錢

靜係開比d P牌仔要睇

推，支持

連仔

推爆佢

Give us link

某日上上下連登發現廣告冇哂

#respect

講多無謂！ link pls

push

不如P 牌仔每個Comment都有廣告

推到連尼住出link

唔係己經有返廣告咩

推到連仔出link

一定要

講咁多做乜
已課

呢幾日喺度稔
供埋d乜乜77保險有撚用
幾千蚊一個月，香港將來係點都未知
襯唔係供左好耐，我心稔不如停撚左佢
d錢分比立場，蘋果同連登好撚過！

多多益善

留番醫保就夠

前排課足啦 而家先黎問快課啦

再課

㩒錯負評 sorry師兄

Okay

求下連仔開個眾籌，俾一眾巴打幫下連登！

Account

P牌仔舉腳贊成！

直接比錢

俾錢啦仲問！

你出課金Plan我比錢
-直接存錢
-傳統月費
-In App Purchase (要比Apple/Google分）

P牌表示 要link

app版㩒左下角，㩒開個人資料，㩒落去做lihkg+

課左plus好耐

已課

自動波課架啦

一次性交一年！

成日話課但成日唔記得，今次點都記得了

以後七一叫 「連登+戶口續期日」

［img]

文宣既戰爭開始！

死圖自膠

如何課 請教路

屌百幾蚊
食個飯都冇左啦
連登作為全港最愛港既論壇
我諗唔到唔課既理由
單係連仔對我地支持
500都課
就係咁

有無人知林鄭呢幾架車咩型號，

好靚，好想買返架 唔知佢放唔放二手呢

無猶豫

gogogo

支持

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

一早課咗金支持 多謝連仔

持已支

但係我鍾意P牌

即課